# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-29 09:58+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: mayne <dreama9ain@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/misago/teams/65369/"
"zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: SIEForum/settings.py:338
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: SIEForum/settings.py:348
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: SIEForum/settings.py:354
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"

#: onlinejudge/__init__.py:11
msgid "Lower score first"
msgstr "低值优先"

#: onlinejudge/__init__.py:12
msgid "Higher score first"
msgstr "高值优先"

#: onlinejudge/__init__.py:23
msgid "Solution pending"
msgstr "提交中"

#: onlinejudge/__init__.py:24
msgid "Solution running"
msgstr "评测中"

#: onlinejudge/__init__.py:25
msgid "Solution finished"
msgstr "评测结束"

#: onlinejudge/__init__.py:26
msgid "Solution error"
msgstr "评测错误"

#: onlinejudge/apps.py:18
msgid "Online Judge"
msgstr "在线评测系统"

#: onlinejudge/defaults.py:27
#, python-format
msgid ""
"<h3>Status: %(status)s!</h3><h3>Finished in %(duration).4f s.</"
"h3><h3>Result: %(result).4f</h3><h3>Updated: %(updated_on)s</h3>"
msgstr ""
"<h3>评测状态: %(status)s！</h3><h3>评测用时: %(duration).4f 秒</h3><h3>评测结"
"果: %(result).4f</h3><h3>最后更新于: %(updated_on)s</h3>"

#: onlinejudge/middleware.py:31
msgid "No such problem"
msgstr "无该问题"

#: onlinejudge/middleware.py:40
msgid "Only one solution should be submitted to the same problem"
msgstr "对同一问题只允许提交一个解答"

#: onlinejudge/middleware.py:48
msgid "Must provide a attachment"
msgstr "必须提供一个附件"

#: onlinejudge/middleware.py:51
msgid "Only one attachment required"
msgstr "只允许上传一个附件"

#: onlinejudge/middleware.py:54
msgid "Only support ZIP file"
msgstr "只支持.zip文件"

#: onlinejudge/middleware.py:126
msgid "Requires one SIEZIP file"
msgstr "要求一个.SIEZIP后缀文件"

#: onlinejudge/middleware.py:134
msgid "Judge argument error"
msgstr "评测参数设置错误"

#: onlinejudge/tasks.py:33
msgid "<h3>Status: Judging</h3>"
msgstr "<h3>评测状态: 评测中</h3>"

#: onlinejudge/tasks.py:76
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: onlinejudge/tasks.py:76
msgid "Succeed"
msgstr "成功"

#: onlinejudge/tasks.py:82
msgid "%Y-%m-%d %H:%M:%S"
msgstr "%Y年%m月%d日 %H时%M分%S秒"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/problemcard.html:17
msgid "Starter"
msgstr "发起者"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/problemcard.html:21
msgid "Participants"
msgstr "参与人数"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/problemcard.html:23
msgid "View Rankings"
msgstr "查看排名"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/problems.html:5
#: onlinejudge/templates/onlinejudge/problems.html:36
msgid "Available Problems"
msgstr "可评测问题"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/problems.html:9
#, python-format
msgid "%(count)s available problems."
msgstr "%(count)s个可评测问题"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/problems.html:125
msgid "No available problems"
msgstr "无可评测问题"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:5
#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:19
msgid "Solution Ranking"
msgstr "解答排名"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:10
#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:24
#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:46
#, python-format
msgid "Top %(top)s in %(total)s submitters."
msgstr "%(total)s个提交者中的前%(top)s名"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:14
#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:28
#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:120
msgid "No solutions for this problem currently."
msgstr "该问题暂无解答。"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:42
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:58
msgid "Avatar"
msgstr "头像"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:86
#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:98
msgid "Rank"
msgstr "级别"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:90
#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:103
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: onlinejudge/templates/onlinejudge/solution_ranking.html:108
msgid "Total submissions"
msgstr "总提交数"

#: student/profilefields/student.py:10
msgid "Student ID"
msgstr "学号"

#: student/profilefields/student.py:15
msgid "This is not a valid student ID"
msgstr "这不是一个有效的学号。"

#~ msgid "<h3>Finished in {duration:.4f}s.</h3>"
#~ msgstr "<h3>评测用时: {duration:.4f}秒。</h3>"

#~ msgid "<h3>Result: {result:.4f}</h3>"
#~ msgstr "<h3>评测结果: {result:.4f}。</h3>"

#~ msgid "Problems"
#~ msgstr "问题"

#~ msgid "Problem uid parse error"
#~ msgstr "问题编号解析错误"
